出國讀書係咪真係冇咁吃香呢？

出國讀書係咪真係冇咁吃香呢？

點會

成日比中學同學笑，你讀個科都唔係做返個行讀黎做乜。

咁都唔關出唔出國事架

再加上 大把人唔係做返讀果科

都系學下英文，體驗下生活

屌你老母

咪係
個問題喺你讀嗰科度

睇你出邊個國家
入咩大學
至少都要全球top 50嘅學校（香港好似有其中四間大學都係top 50）
群咩人
學到咩語言

讀event 個啲科係咪等於垃圾？

on9? 香港得hku係世界頭50
係米真係咁冇國際視野
就算亞洲ranking, hk都冇4間啦屌
全球頭50間美國都佔左大部分
其他仲有英國 歐州果d
頭100根本亞洲都冇幾多間
翻去study下d world uni ranking 先啦

利申 英國讀

淨係講 英文呢樣都值
當你以為自己讀左十幾年英文
考dse英文都唔錯嘅時候
黎到之後 一開始講句嘢都要左諗右諗
又成日get唔明人意思
你會發現 莫講話歐州人
其他亞洲地方嘅人
講英文都好過自己好多
尤其新加玻 泰國 (其實韓國都唔錯)

你會發覺 因爲10幾年黎
你根本唔係學緊英文
你只係學左做卷
其實一直以黎你都係冇應用過個語言
除咗考試之外

另外就係文化 識唔同人咁
知道左喺香港諗其他地方
同喺果度住嘅差別
發現自己一直都係井底之蛙
所以有得去體驗下始終係好事
同埋學識照顧自己

你自己上qs睇下啦 仲好意思話人on9

係咪香港讀唔掂被迫過外國讀？

你老母出街睇撚住俾車車撚死

the times higher education?

同樓豬一樣遇到同樣問題 讀event好垃圾